無謂到這秒也奢盼有轉機

閃光中的西窿